外交部：將制裁美國

支持中央反制
加速主義好

外交部7月15日发布声明：

近日，美方不顾中方严正交涉，将美国会通过的所谓“香港自治法案”签署成法。美方法案恶意诋毁香港国家安全立法，威胁对中方实施制裁，严重违反国际法和国际关系基本准则，是对香港事务和中国内政的粗暴干涉。中国政府对此坚决反对，予以强烈谴责。

.......

香港是中国的特别行政区。香港事务纯属中国内政，任何外国无权干涉。中方捍卫国家主权安全、维护香港繁荣稳定、反对外部势力干预香港事务的决心和意志坚定不移。美方阻挠实施香港国安法的图谋永远不可能得逞。为维护自身正当利益，中方将做出必要反应，对美方相关人员和实体实施制裁。我们敦促美方纠正错误，不得实施所谓“香港自治法案”，停止以任何方式干涉包括香港事务在内的中国内政。如果美方一意孤行，中方必将予以坚决回应。

G池

支持中央反制
加速主義好

外交部7月15日發佈聲明：

近日，美方不顧中方嚴正交涉，將美國會通過的所謂「香港自治法案」簽署成法。美方法案惡意詆毀香港國家安全立法，威脅對中方實施制裁，嚴重違反國際法和國際關係基本准則，是對香港事務和中國內政的粗暴干涉。中國政府對此堅決反對，予以強烈譴責。

.......

香港是中國的特別行政區。香港事務純屬中國內政，任何外國無權干涉。中方捍衛國家主權安全、維護香港繁榮穩定、反對外部勢力干預香港事務的決心和意志堅定不移。美方阻撓實施香港國安法的圖謀永遠不可能得逞。為維護自身正當利益，中方將做出必要反應，對美方相關人員和實體實施制裁。我們敦促美方糾正錯誤，不得實施所謂「香港自治法案」，停止以任何方式干涉包括香港事務在內的中國內政。如果美方一意孤行，中方必將予以堅決回應。

thx ching

加速主義好

失扑

冇個句
一切後果由美方承擔

原來係真
睇落仲以為係用耿爽模擬器gen 出嚟

支持所有支那企業不能使用美元，
留返比香港人用

取消對美國所有優惠

唔賣垃圾去amazon?

係咪燒哂啲美債

凍結 係 中國境內 所有資產

g持
大國勃起雖軟必誅

依法拉人啦 仲制乜鳩裁呀 國安法寫明外部勢力地圖炮黎架嘛

對特朗普蓬佩奧發出拘捕令

口交部：好嬲呀好嬲呀，唔買你地啲大豆啦，問你死未

講嚟講去三督屁 冇做唔到實事 好令中国人冇面

咪又係制裁你個制裁
係時候叫大豆習了

爽爽已經帶埋個女去美國讀書喇，制條撚咩支那人

支持禁出口華為去美國
支持禁用 microsoft / apple
支持禁播nba

制裁侵侵

快啲回應啦，支那邁向攬炒又誇出一大步⋯⋯

犯左國安法, 今晚就開兩架大飛夾侵侵同POMPEO返去勞改

難分真與假

搵個替身

寫稿嗰班仆街有冇啲新意呀次次都係呢篇稿

制裁佢地google facebook youtube

agger

挑

啲石頭係咪俾水沖走哂

依家終於有新詞
變咗講引火燒身

快撚啲，有幾辣得幾辣
最好引渡侵侵黎香港，告佢違反国安法

支持祖國強烈回應 最好直搗白宮

人地當香港係中國一個城市竟然強烈反對中央係咪搞緊港獨?

期待 快啲

中國！雄起！來！誰怕誰！

唔俾你地D仔女讀清華 北大
返去讀哈佛 史丹福 MIT

唔俾你地用中銀走資去中國

我們敦促
真係淨係得把口

以為fake news

閱

世界制裁大戰

其實口交部都係用耿爽模擬器

好啦, 你地話佢加速, 但可以點加速, 佢重有咩招係手先
唔比美國人食海底撈?

水災成咁，糧倉浸晒，仲唔買農產品？

支持中國制裁美國，停止華為售賣產品到美國

立華盛頓自治法案？

仲有無石頭

奉天承運 皇帝詔曰 ：如果美國一意孤行 我大清必將予以反擊 。欽此

好嬲好嬲

支持 黎制美國

問你地知驚未

國產AI 自己generate出嚟, 張就下啦

清你知得太多

詞窮到已經分唔到邊篇打邊篇 幾時有新term呀屌 聽到悶啦

唔買大豆!!
其實仲有咩野手段!!
最多就係賣美債!!

南海係主戰場, 香港係次要戰場.
香港係次要戰場=> 拉攏其他民主國家.

南海係主戰場=> 幫週邊國家出頭, 無美國出頭其他國家只有捱打.
週邊國家只會全力支持美國.

南海開戰 > 3次世界大戰> 核戰 > 人類大洗牌
睇下未來會行到邊一步!!

每次改個subject就出得
夠環保

推出「美囯自治法」反制裁，唔畀美国人愛中国，唔畀佢地用淘宝阿里支付宝WE柒百度等等等等，唔畀移民中国。

將所有美國公司踢走哂
睇下你所有工廠做野班友點算

到底有冇第2段?

竟然有人懷疑呢篇野係Gen出黎
咁中國人寫既中文就係咁架嘛

會唔會將港元同美元脫勾？

絕對唔可以勾結外國勢力

支持
千祈唔好屈服 制裁完最好出兵台灣
正所謂打鐵趁熱丫嘛

係就快，偉大嘅國終於要亮劍了

制裁 Apple 呀笨

禁止使用intel同AMD cpu!!!!!!!

貿易戰翻版

孤行左好撚耐啦

石頭呢! 腳呢!

「如果」美方一意孤行，中方必將予以堅決回應。

依家人哋將香港當做支那城市喎, 咁嬲做咩?唔係求仁得仁咩?

美帝: 你想用AMD D野？下世啦好嗎

又贏

夠薑咪ban Boeing, CFM 同埋GE 囉

制裁美國 = 向美國人派支那護照?

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

將香港睇成中國香港唔得, 將香港睇成獨立地區又唔得

點制裁 ？ 以後唔比美國人食海底撈？
快啲制 好想知

直接向每一位美國國民派發中國護照

需遠必誅

支持祖國

外交部7月15日发布声明：

近日，美方不顾中方严正交涉，将美国会通过的所谓“香港自治法案”签署成法。美方法案恶意诋毁香港国家安全立法，威胁对中方实施制裁，严重违反国际法和国际关系基本准则，是对香港事务和中国内政的粗暴干涉。中国政府对此坚决反对，予以强烈谴责。

.......

香港是中国的特别行政区。香港事务纯属中国内政，任何外国无权干涉。中方捍卫国家主权安全、维护香港繁荣稳定、反对外部势力干预香港事务的决心和意志坚定不移。美方阻挠实施香港国安法的图谋永远不可能得逞。为维护自身正当利益，中方将做出必要反应，对美方相关人员和实体实施制裁。我们敦促美方纠正错误，不得实施所谓“香港自治法案”，停止以任何方式干涉包括香港事务在内的中国内政。如果美方一意孤行，中方必将予以坚决回应。

又長又臭，毫無重點，所謂大國但情緒式發洩

Thank you, 真心唔想睇殘體

學大波man撕護照囉
不過睇清楚唔好撕過期個d，好柒嫁嘛

USA: I don’t give a shit

後果自負

支持！

Push

佢啲文已經出到分唔倒假膠定真心

我们敦促美方纠正错误，不得实施所谓“香港自治法案”
干涉人地內政

笑咗

所謂完未屌你老母好撚煩

禁用Apple Google Microsoft

咁人哋立法關你撚事

中方將會向美方免費提供石頭和腳

派三萬狗隻同速龍去拉人封艇

嗱，講咗就要做

唔做下左契弟

仲好, 唔駁再怕會overprice買到垃圾

美國佬：禾巧京京牙

好期待啊又禁人入支那 真係好想去啊

中國決定唔用intel

依家已經分唔清真假

賣清美債

快啦 想睇有咩方案

射清。真心唔太睇得明殘體

全力支持反制

耿爽應該去左美國搵佢個仔
佢倒戈爆料就好笑

所以做左D咩?

咪做左講左 你仲一意孤行

推

美方不願中方严正交涉

第一句up乜柒

屌佢老母好心撤撚咗條割安法啦
衰咗玩大咗又唔肯認,重死雞撐飯蓋,搞到咁好撚肉酸啊
垃圾CCP

唔比糖唔得？犯國際關係法？

外交部帶頭搞港獨，分裂国家。應該要用国安法捉返去審

股市持續向好，美國簽署香港自治法有利中國經濟

中國應該強硬啲，立即取消所有在中國的美國人簽證，命令佢地要 48小時內離開中國。

上次已經叫
睇住黎

又睇住黎？
堅決回應:求你放過我

寫稿個班可能1都係用模擬器

香港自治法係美國法案
別國不得干預

加速大法好

D字眼梗係覺得同之前d一模一樣

佢哋係唔係 冇人識寫作 來來去去都係果篇

G持国家強烈反制

實g持

依家呢代中國人
大部分係唔識寫中文

所谓“香港自治法案”
所谓“香港自治法案”
所谓“香港自治法案”
所谓“香港自治法案”
所谓“香港自治法案”

用國安法拉鳩晒佢地啦

恥爽

佢哋都唔俾人思考，邊有人識創作，語言本身就可以運用得好複雜

仲凍結？充公啦

投降啦唔打啦.gif

好悶

鬥紅

面子可以當飯食

入嚟只係想睇呢個

又無說三道四，又無癡心妄想，都唔 complete 嘅！

如果

美國表示: 京京牙

往死裡打

国安法嚴重漏洞

呢幾段野由開波打貿易戰，去到反送中，直到今日都不斷聽緊，究竟要用幾耐

好悶啊，制裁啦

快啦

衰軟䖩蛛

又干涉人地內政

點制丫, 出招未丫口交屌你老母
聽到厭, 真係肉9酸, 淨係識打飛機

如果
5G習 肯亮劍未

反制就係制裁香港人

中方表示會用大量大豆懲罰美方，美方將會受到嚴重打擊，短期內無美國大豆食

中国咁強大
立刻放棄用美元交易

其實而家真係好適合玩鬥紅，批鬥d洋鬼子，幫手加速攬炒

Rock n Foot

快

攬炒

喂呀記得要瘋狂制裁，咪撚縮呀，中国狗

口交部日日提供笑話

支持禁用美國所有軟件系統，包括iOS, Android, windows

支持美國禁蘋果
禁windows系統

快啦屌

終於等到呢張圖

推 每日戰線: BNO「5+1」

強烈建議派返100 個摺被軍去白宮門口摺被~!!

隻腳同石頭呢？

PS5 是咪都無了。。。。

快d啦，咁美國就可以大條道理制裁中國了

支那除左限制人地入境就真係冇乜可以做

加速主義

佳仔真係犀9利令世界與中國冷戰

立即制裁

唔比空軍戰機入境

引三江之水，倒灌美國。

小英

香港係中國一部分唔好咩

唔準用抖音？

禁止中國人移民美國

快啲出山東號用黑煙打沉美帝d航母

美方通過香港自治法案，中方对此有何回应？

耿爽：中方就美方近来的一系列错误言行，已经多次向美方表明我们的严正立场：我们要正告美方，任何外国政府和势力都无权干预中国内政。美方通過香港自治法案干预干涉中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径。我要强调，中国内政不容任何外部反华势力指手画脚。美方此次的貌似公允再次暴露出他们的是非不分和虚伪面目，他们的口头正义也再次暴露出他们的双重标准和别有用心。我要告诉美方一些政客，人贵有自知之明，请他还是趁早反省一下美方自身的问题，放弃偏见和执念，停止喋喋不休的反华聒噪。

我们奉劝某些政客别再浪费美方纳税人的钱，无事生非。我们敦促美方立即停止此类挑衅行为，不要逆势而动，避免损害地区的和平与安宁。中方将采取一切必要措施，坚定维护国家主权和安全。美方的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。

美方的一些政客和官员隔三差五就要出来叫一叫、跳一跳,攻击抹黑中国，他们的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。美方通過香港自治法案是搬起石头砸自己的脚。中方已就此向美方提出严正交涉，表达强烈抗议。我们奉劝美方有关媒体和人士尊重已经明确无误的事实和真相，恪守起码的职业道德操守，放下意识形态偏见，摘掉有色眼镜，不要再做不负责任、徒增笑柄的事情。

中国坚持走和平发展道路，积极为维护世界和平稳定贡献智慧力量。希望美方个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。美方有关人士的陈词滥调充满了政治偏见与谎言。如果美方一意孤行，中方必将采取有力措施予以坚决反制。

我们敦促美方悬崖勒马，否则必将自食恶果，勿谓言之不预也！美方这一恶劣行径不仅损害中方利益，也会损害美方自身的重要利益。还是我们经常说的那句话，请美方不要高估自己的造谣能力，也不要低估别人的判断能力。谎言重复一千遍，依然还是谎言。

模擬器版本

無分別

可能佢地學識左用
廢事自己打稿

佢哋咁要面點會咁做呀

殘害自己人民來制裁別國嗎？咁就唔會構成干預別國內政，用心良苦

推 每日戰線: 721

支持禁止所有成衣出口美國
等你地班美國佬連底褲都冇得着

出兵啦

NBA班black matters會暴動

繼續加徵美國關稅
如果重有既話...

準備定花生有笑話聽

禁止外國人用tiktok, wechat

快撚d啦 屌你老母

利害了我的國

你知唔知 其實 印度 d衫 同底褲 成平介平過中國

係因為人地工廠未完善 （有人肯投資可解決）

港口問題

人地唔買中國衫 轉買 印度衫 仲 平左

而且人地連同改善印度 經濟Tim 呀

1.禁止買大豆
2.禁止移民，旅行
3.禁止買apple及其他相關產品
大力制裁

快d啦，我等唔切啦

其實好矛盾 如果只係內政又駛乜怕美國法案

對對制係基本消費，出售核潛艇，先進防空導彈比伊朗，轉移一萬公里以上嘅洲制導彈技術比北韓，玩死你美國佬

出了零腩啦

快啲扣留幾個美國人先啦

羅冠聰都去EU做野，束盟有冇巴絲出緊力？

其實美國係未開始制裁香港/中國，只係撤銷左香港既特權，支那已經淆哂底